【文宣】有冇諗過popo周邊？

我見周邊產品淨係得啲自由閪tee記你老母tee, 忽發奇想會唔會整埋啲黑警鎖匙扣黑警figure等等融入流行文化？外國遊客又可以買嚟做紀念品帶返去，推廣香港模式抗爭文化，所得收益仲可以捐畀義士添

自推

推畀文宣整

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

咁點解唔整義士
黑警最多整佢d柒野，eg黑警 pepe frog

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

可以啊

切勿膠化 ok?